海洋公園員工話示威者阻住地球轉

公園某間餐廳員工話示威者做啲嘢好無謂
阻住個地球轉 影響曬市民返工返學
大家以後唔洗入黎玩同食嘢了
垃圾奶共主題樂園
員工全部都係港豬同新移民

pish

場仗未完，不撤不散！！！

反送中懶人包（幫手一齊宣傳）

民陣反送中遊行
日期：6月16日（星期日）
遊行開始時間：2:30pm
遊行起點：維多利亞公園（有可能再加入其他起點同時前進，請留意民陣fb最新消息）
遊行終點：政府總部

民陣三罷反送中集會
日期：6月17日（星期一）
集會地點：金鐘立法會外
當日行動：三罷（罷工罷市罷課）
（暫未有時間，要留意民陣fb最新安排）

仲有人去既咩

呢d濕鳩工都無乜後生仔肯返啦
老麥個d都係 counter入面成堆都係到講普通話
唔駛期待佢地有咩立場

全部支那人

支那就賤畜啦,邊算人

唔支持都算
仲要係咁鬧班示威者
真係唔值得為呢啲垃圾付出

係咪好耐未赤字過，定嫌赤字唔夠嚴重？

邊間餐廳？

起埋班員工得唔得

唔使做嘢有糧出，不知幾爽

唔洗做有糧出唔好咩

山下 食燒味個間
最垃圾個間

有少少唔夠薑
我都係個度員工

個間d人不嬲垃圾
利申:曾經係公園做過PT

全部阿嬸同新移民
廣東話都講唔正

係員工既就應該知道其實唔係個個都係咁
69果日我同幾個同事都有去
不過公園好多支那人同奶共係真

利申：後勤員工

去到咁嚴重喇，我做個時仲有一兩個後生女仔做，個樣都唔差不過我冇圖

我知道唔係個個都係咁
不過我個部門唉

宜家無後生新血肯入黎做

source?

返工聽到 爭啲鬧交

其實入面好多同事都知咩事
好多都係反對修例
利申 員工

我部門問題

如果係前線既，真係慘既，
慘在無同路人，身邊個個都屌鳩遊行既人

學術討論:如何阻住地球轉

由於地球嘅角動量係守恆，轉動慣量*角速度=角動量， 所以叫減少地球嘅轉速，就要增加轉動慣量

轉動慣量=距離*質量
由於我地好難改變質量，我地只可以遠離地球自轉軸

請海洋公園職員解釋示威者如何減少地球的角速度

food果邊?如果係既應該係最慘
rao多d後生仔應該好d

呢到無人解到比你聽嫁，
會講得呢d說話既人都唔會上連登

焦土燒落呢班人渣度

樓主乜柒證明都無
鳩噏唔洗本
仲要係員工on9關間公園乜撚野事

結論：垃圾post唔撚洗覆由佢沉

圖 咪亂up

以後唔撚去

唔洗做仲咁撚多野講

大家謹記
目的係要政府撤回送中、救出被捕人士
其他週邊野post唔好理，唔好推!!!

我係前線

好想咁講比佢地聽

有香港人去嘅咩？

你班低等動物繼續做海狗公園下蘭工喇

一個小員工屌示威者，點解反曬成個park

仲要無source

咪係，兩個阿姐係廚房9up關其他員工同個park咩事

得支那人會去
仲有 邊個再開生日 自己一個人免費入去post 我屌鳩佢老母兼咀咒佢個生日

其實咁講真係好無信服力
起碼都有圖或者錄音
老虎堂個d有圖有真相,屌都確定d
你一句自己聽到就搞到真咁
以後所有人都一句xx有員工咁講,連登容乜易變左做批鬥工具

_____員工話示威 on9

萬能 key

上年定前唔記得好似已經赤緊，仲要巧立名目用公幤補貼3億，應該係想一路赤落去，少啲人入少啲嘢做丫麻。

撒回
釋放被捕人士
追究黑警

撒回
釋放被捕人士
追究黑警

撒回
釋放被捕人士
追究黑警

又冇汁又冇圖又冇link

不要小看網絡平台的威力，
每多一個發聲，
就多一份力量！！！

大家可以都叫朋友係自己既網絡平台到發聲
呢個係其中一個發聲方法
不要俾政府睇死
我地係唔會就咁屈服強權

一齊呼籲香港KOL清晰表明立場去發聲！

急！！需要大家幫手！！

你好，
作為香港既KOL, 係應該做Key Opinion Leader應該做既事！
如果你是支持這次香港的抗爭運動，希望你能夠發揮不同角色的作用，係你既網絡平台上發聲！

作歌既可以作歌，拍片既可以拍片，寫文既可以寫文。
但絕對唔係求其出個story, 影下地下，影下天空，就話自己緊張香港。

亦希望你清楚表明自己的立場，不是食大茶飯講d唔講d, 而係真真正正講出你對引渡法既睇法！

當你口說支持，但又沒有就著KOL的角色，在網絡平台沒有就香港的抗爭作出清晰的回應和表明立場，身為Key Opinion Leader, 你慚愧嗎？

唔係生日既話邊有香港人去

唔好意思阻少少時間，希望可以入黎睇睇！

抗爭之後，有更重要既事我地要去做！

總有一日，朗朗乾坤，一片清明！

唔好令到本身入面既人支持變反對

致海洋公園員工，你哋潛返落海底啦，地面唔啱你玩

幫你fight人權仲要俾你話阻住

好少聽有員工想自己間公司多客啲

有無source呀 唔好剩係講bo

基於各位話想要source
我搵個機會錄音

係咪戇鳩
多人去玩又嫌多嘢做，辛苦
多人去佢又唔會多啲人工
少人去唔洗咁忙，人工又照出
肯用腦其實好易應該明幫邊面

________話示威者阻住地球轉
以後唔洗去__________了

ON9樓主 source都冇條

海洋公園個主席係奶共
唔係咁都唔知吖嘛

呢d地方係大陸狗去玩
大陸狗都唔會出去遊行
影響唔到佢地生意

迪士尼 海洋公園都唔會去啦
大陸人多閪到呢

屌 啲海洋公園啲員工真垃圾
返大陸奶共啦屌

唔好係佢地門口行黎行去

一定流料 員工不知幾想輕鬆工作

咪幫咗你唔使做咁多嘢，多謝都冇句，海洋公園你有股份㗎? 香港人做野唔洗你教呀，收皮啦支那閪

少部分姐 我認識嘅都係反呢條條例

幫手推埋呢個啊唔該
[推上熱門］工聯會安蔭區議員教畜梁子穎收皮（多圖）

公司都有個死肥婆１７５cm高，住港島

以前又做op , 平時都好仇視香港人

話仲衰過大陸人

又成日淘寶野食，返大陸食玩

我知佢有上連登， 係呀話緊你呀

係F&B啲廢老同腥移暈先咁

屌 做員工做到自己好似老闆咁

相認post? 入面咁多員工係連登仔既

下年一家四口唔續金卡